李文亮頭七 武漢岀現超過三十條閃電

咁又點

雷神山

痛快

好靚

幾時支爆

夜媽媽你話你屋企都得啦

其實係咪有國家鍊成陣

天

全黨死清光

滅

又唔係直接打落習維尼，有鳩用咩

有冇咁清

14億既腎石
應該好屈機

湖北多地發生雨雪、冰雹，電閃雷鳴。

耶穌

照道理應該好快有 - 火

而家武漢得幾度 祖又出雷電 咩天氣黎

有條好光 點解可以KEEP住咁耐都唔熄???

教堂仔拆咁多教堂耶穌唔嬲都假

咪係, 話撚知佢火龍捲丫

天滅中共

皇天擊殺

死清光

有撚用咩
武漢人繼續喺屋企等死

支

李文亮頭七， 我今日追唔到班車

有啲假

西台灣嘅人死咗之後有咩天氣關我地咩事

越美麗嘅嘢越危險

已經有火
日日都唔知燒幾多人

有超自然撚講
其實"道"呢樣 係講指
靈魂輪迴隧道/離開呢個世界隧道
不如話有大量既人死
引發閃電能量

依張圖見過

冷空氣南下
同暖空氣撞埋一齊
就會有鋒面雨，甚至冰雹

啲冷空氣推過武漢再殺到落嚟
個鋒面一直南移
所以幾日之後香港都開始落雨行雷
冷空氣再推過啲，香港就會開始凍

武漢係正中國中心

燒屍有大量水汽排放
遇到冷空氣就有降雨行雷

利申鳩噏

第一次見咁靚嘅閃電
定係用手機影先有咁嘅效果？

連燈

武漢驚雷

高快門

共

打少啲飛機啦

我都諗起呢幅圖

打落佢度，一條閃電我都吹奏啦
唔打落佢度，打幾百條都無用

天怒人怨 國之將亡也

雷神

聽講佢死後都係俾人用電 電到樣都睇唔清

支那人冇一個係無辜

人體煉金術

好似係d肋骨斷曬定lon曬

係咪有個角色叫咩細頸瓶裡的小人

我信爆喎，唔爆都氣運已盡，2020天災人禍，外戰內亂一齊才來
咁多年來殺左幾多人就死翻幾多人，折磨左幾多人就幾多禍亂折磨翻共産黨
2020大快人心

好似係

網絡偷圖，唔係邊到得閒係武漢影相

咁咪好囉
共產黨不嬲同天鬥 同地鬥 同人民鬥
個天終於認佢係對手
咁共產黨要加油啦
如果咁快全黨死清光就唔好玩

自從武漢肺炎之後
已經打算以後信耶蘇
太屈

細頸瓶中的小人

天殺-地球反擊戰

比人磋左3粒鐘

一個藍絲, 食回力鏢食到應應, 係支那引爆民怨, 美國國會用佢來SPIN 話支那無人權, 黑箱, 隱瞞疫情, 美國各大媒體都見到佢個名
幾難得死個係藍絲而引爆支那, 唔係手足, 呢D情況更加要撐

專業

李文亮好小氣

李文亮在生時你識佢嗎？在生時一句普通真話都不能說，死後未講過嘅野，身份，思想……都會走出嚟此技両就係中共宣統嘅殺手

呢個藍絲不得好死+死全家(佢個大肚老婆確診左)+Connect美帝+引爆支那
呢丁友一次過滿足曬連登咁多個願望

話時話唔知邊個話李文亮頭七會有大型示威 到時會搞到好大有冇link去bin c

唔知多謝佢好定屌鳩佢好

什麼愛國愛黨，護旗手呀，打死香港嘅癈青呀，全部都係死後出現，我就唔知李文亮醫生在生時有冇上微博講千里以外嘅香港喇

佢仲要 係自己圍內group入面講
完全根本就唔係 公眾踢爆
班傻仔咪造神

所以你話啲支那人幾廢
死咗顯靈喺度玩埋啲雷電
咁撚勁劈死習近平啦
做咗鬼都要做埋啲戇鳩野
抵你俾人食住做奴隸

雷公劈

吸精瓶裏的小人

痴撚線，中共呢獲激嬲左地底人

你個目標係咩?
追求真相定搞死支共?

咪係
普通自然現象成班人喺度打哂飛機
之前又話個醫生死咗 上面班人會革命?

除咗屌連登仔香港人之外
佢哋仲做咗啲咩?

遑天擊殺

若大陸因李文亮事件引起極大反抗政權聲音，遲下國家機器或會造個共產黨高高級干部身份俾李文亮

李文亮呢壇嘢真係完美話比全世界知支那係幾咁扭曲
只係講出事實就要不得好死
明明佢先係最先發現問題又幫支共手嘅人
如果支共放低身段
一早認真睇清問題，根本唔好似依家咁大獲
恩人你又累死，自己又一惹到一身蟻
無撚用㗎，老母都廢事屌

點解打完好似可以完美套落柒婆度咁嘅

倒埋台先信啦

其實真正造謠既係
cap佢講嘢既人

真，咪又係大陸狗。都唔明成日提做乜，你話佢支持/幫手輸出革命就話姐。

呢啲紅撚到癲嘅人都話係手足 你當荔枝角嗰啲真手足係咩

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

有冇水神山，風神山
唔盞在湊夠四大天王

奶共死九族

而家咁爆法 可能係成個東亞都係鍊成陣入面

全

熱烈地彈琴

一野轟落去

電

禾夫斯咸

水神：三埉大霸爆左，半個中國泛濫，黎多野瘟疫、加快傳播

火神：黎多次天津大爆炸級數

雷神：支那四圍都有閃,電到北京天安門爆咗

風神：世紀大颱風經香港嘅李氏力場彈開，一直北上橫掃支那東岸，香港仍然無事

土神：汶川大地震 2.0 唐山大地震2.0

諗起都覺得正

國人是驚醒不了的

F F小陣啦
睇到都覺得肉酸

有d似 av女優噴母乳

支那狗關我撚事？

神鬼贏到中共 中共一早收咗皮啦
放幾下閃電 共產黨理你條毛 直接全國十級大地震

黨

死

廢老會屈係美國嘅氣象武器

韮菜一路比人割一路幻想D閃電會擘死壞人

以前每個朝代滅亡前都總有呢d發生

2020仲頭七
六月到而家死左咁多香港人
又唔見你班傻西講頭七？
成班真係骨子裏係支那人
信埋啲On9野

人在做 天在看
死黑警 好快到你地

依世人未見過咁既閃電

又有火又有電

香港人喺香港撥幾大風都無用，上面唔起義講咩都無用，個個都話要言論自由，支共放鬆微博限制就可以解決

咪撚FF大陸人有得救
自己香港自己救

大陸人？死光光最好

仲有2.4級地震

Ching

天怒人怨

琴日有rumor 話雷神山附近有爆炸

係囉，好撚癲！

借位

仲差乜？